# Задание 3

## Описание
Написать Dockerfile для создания образа, который будет 
содержать веб-сервер Nginx и базу данных 
postgresql. В Dockerfile должны использоваться инструкции: 
FROM, MAINTAINER, RUN, CMD, WORKDIR, ENV, ADD, COPY, VOLUME, USER, EXPOSE.
Dockerfile должен содержать комментарии с пояснениями того, что делается. 
Собранный образ должен иметь имя вида 
<фамилия>_<инициалы>_image_<текущая дата>. Рядом с dockerfile 
должен быть скрин, на скрине должны будут видны все слои образов, 
их размер на диске и командой, которой это выводиться.

## Скрин с запуском команды, который показывает слои образов и их размеры
![](image_history.png)

## Скрин с работой приложения
![](result.png)